他們被稱為“船民”，擠上搖搖晃晃的船隻，逃離殘酷的貧困和“小醫生”讓-克洛德·杜瓦利埃的獨裁統治。 邊境報道:海地移民繼續湧入蒂華納，但他們會留下來嗎? Sandra Dibble | 2021年10月18日|聖地亞哥之聲 
 同樣可笑的是，這種試圖穩定其不穩定的業餘觀念的嘗試將迫使學校變得更像企業。 NCAA的轉會調整對運動員來說是好事，對教練來說是挑戰。 似乎是合理的。 傑裡·布魯爾，2021年4月16日，華盛頓郵報 
 從搖搖晃晃的舊繫帶刀片到最先進的高性能溜冰鞋，選擇的範圍非常廣泛，用途也非常廣泛。 最好的溜冰鞋:在冰上保持舒適和控制|流行科學商業團隊|021年3月4日 
 拓荒者們帶著他們所有的財產，坐在搖搖晃晃的馬車上穿過草原，向更好的生活進發。 《遊民之地》顛覆了美國的肖像學艾麗莎·威爾金森2021年2月19日 
 搖搖晃晃的電梯有點嚇人，讓羅馬蒙蒂(Monti)社區頂樓的小公寓更像是六樓的步行公寓。 為什麼愛彼迎對華爾街很好，但對其他人就不是那麼好了 
 她看著你，然後指著一艘離你約25米遠的搖搖晃晃的木船。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 有一種叫“哈克尼”(hackneys)的出租車，是富人拋棄的搖搖晃晃的公共馬車，改作出租交通工具。 偉大的城市生來就骯髒|Will Doig | 2014年7月13日|每日野獸 
 雷給了傑伊一個貝殼，然後踏上教堂墓地角落裡一個搖搖晃晃的小旋轉木馬，裝上東西。 棧:猶大神父青少年自殺審判|伊凡·索羅塔羅夫| 2014年6月28日|每日野獸 
 在這艘危險搖晃的船上，無論男女老少，救生衣的現行價格都超過200美元。 把絕望的移民偷渡到歐洲的人販子的自白芭比·拉扎·納多| 2014年6月5日|每日野獸 
 “是啊，好吧，”他咕噥著，然後跟著他的兄弟們走出房間，走下一段搖搖晃晃的樓梯，進入坩堝。 書庫:內維爾兄弟宣稱他們是河口吟遊詩人約翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野獸 
 在窗戶的縫隙裡，在成堆的紙中間，放著一張搖搖晃晃的舊桌子，上面滿是灰塵。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 說著，這個活潑的孩子抓住他的新朋友的手，領著他走過一個搖搖晃晃的樓梯，來到上面的“鳥巢”。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 一個當地人趕著一匹沒長骨頭的馬，趕著一輛搖搖晃晃的馬車，解決了這個問題。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 他幾乎走不上這所破舊房子前搖搖晃晃的臺階，他13歲的兒子不得不幫助他。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 一邊隱約可見一個巨大的坦克，一個搖搖晃晃的木梯邀請探險者登上坦克的邊緣。 塗料| Sax侯麥